17歲女生柴灣街頭遇險 遭狂徒迎面掩嘴

柴灣出現掩嘴狂徒。昨日中午12時左右，一名17歲女生，行經新廈街時，迎面一名南亞漢突然伸手過來想掩她的口。女生大驚，撥開後慌忙逃跑，返回附近的學校報警求助。警方接報後在附近搜索，但沒有發現，列遊蕩案，交由東區刑事調查隊跟進。

點解永遠都係南亞

香港就黎變印度

南亞漢

其實張超雄收左幾多錢放班垃圾黎入浸香港？

@UST 南亞仔

支持政府 嚴正執法
搞掂班害群之馬

因為人哋唔撚受 香港嗰套 social norm

當正呢度係 wild west 做咩都可以唔受制裁

垃圾黑警

個別事件姐 包容下啦